蔣仔/俊仔事件說明 一篤屎就算比佢上左神枱 都唔會有辦法遮蓋到蕉屎既異味

蔣仔
你為甚麼不甘願作泥?

一蕉屎咁既樣 屎一樣既智商
同屎無分別既思辯能力
頭仔細細但又有遠大志向

咁既on9仔下場最後咪又係比人唾棄
不過我肯定你唔會被人遺忘
得閒我就會搬你上黎鞭屍問候一下你既近況架啦

陣間又話告你

同舊燈時代啲硬膠仔話要告人無分別
不過人地係假膠
蔣仔就智商太低變真心膠

仲有9個鐘
CID上門拉人

仲有24個鐘啊
都未有人道歉 一日唔道歉
蔣仔都話你仲有24小時寬限你道歉

其實樓主都是樣
唯一分別係樓主係上唔到神台既屎

你拎我同蔣仔比咁高舉我
好開心 嘻嘻

日和上神枱果陣?
蔣仔係咪啱啱非禮緊女同學?
新會員可能未見過全盛時期日和

日和算唔算集體 or 童年回憶

基因論

根本就係事實
一直以黎都有班人不敢面對

其實發生左咩事？

好耐無講過
In 教主 we trust

無追post，其實發生咩事？條友係唔係之前爆中介大獲果個？

係